[行善積德] IU媽媽為鍵盤手送上了滿滿的

IU媽媽向因合約到期而離隊的鍵盤手送上了滿滿一箱的自己弄的泡菜
媽媽真的很善良了，又是私費給粉絲們買糕，又是私費給粉絲們定做坐墊，還一直照顧著李知恩身邊的同事，李知恩的善良是隨媽媽的

鍵盤手

係時候去見工

求iu老母圖

關公

鍵盤手係咪指你

睇標題以為依種

不愧係連登雞蟲